等轉機等到悶死

今日下晝5點落機等到依家，好彩琴日down咗幾套戲睇，飛機上面睇咗異獸戰同The Big short, 依家睇緊長城

仲有一個鐘先上得機

去邊

歐遊第一站荷蘭🇳🇱

泥工

有冇相睇下

葡萄

隻手好翻未

到咗機場了

more

去邊呀 好似好正